第一屆連登可蘭經X聖經問答比賽

以下會列出可蘭經同聖經既經文
如果你覺得該段經文係可蘭經請比
如果你覺得該段經文係聖經請比
唔比GOOGLE即刻決定

你的兩乳、好像百合花中喫草的一對小鹿、就是母鹿雙生的。
可蘭經
聖經

俗語說得真不錯：「狗所吐的，牠轉過來又吃；豬洗淨了，又回到泥裡去滾。」這話在他們身上正合式。

可蘭經
聖經

姦夫只可娶淫婦，或拜偶像的女子。
可蘭經
聖經

人若引誘沒有受聘的處女，與她行淫，他總要交出聘禮，娶她為妻。
可蘭經
聖經

你們怎麼做那種醜事(同性戀)呢？在你們之前，全世界的人沒有一個做過這種事的。
可蘭經
聖經

你們的妻室就像是你們的田地，你們願意時就可進入你們的田地。
可蘭經
聖經

全中!

那精液是從脊柱和肋骨之間發出的。
可蘭經
聖經

他們問你月經的（律例），你說：「月經是有害的，故在經期中你們應當離開妻子，不要與她們交接，直到她們清潔。當她們洗淨的時候，你們可以在(耶和華/真主)所命你們的部位與她們交接。」(耶和華/真主)的確喜愛悔罪的人，的確喜愛潔淨的人。
可蘭經
聖經

你若背著丈夫行了污穢的事，在你丈夫以外有人與你行淫，(耶和華/真主) 叫你大腿消瘦，肚腹發脹，使你在你民中被人咒詛，成了誓語
可蘭經
聖經

最後一題打大佬：宗教無強迫。正道與迷路確已分明了。
可蘭經
聖經

答: 全部
最後一題

利申: 聖經之鬼

2121211222
答案呢

我估可蘭經

2212111121

answer:

你的兩乳、好像百合花中喫草的一對小鹿、就是母鹿雙生的。
聖經
俗語說得真不錯：「狗所吐的，牠轉過來又吃；豬洗淨了，又回到泥裡去滾。」這話在他們身上正合式。
聖經
姦夫只可娶淫婦，或拜偶像的女子。
可蘭經
人若引誘沒有受聘的處女，與她行淫，他總要交出聘禮，娶她為妻。
聖經
你們怎麼做那種醜事(同性戀)呢？在你們之前，全世界的人沒有一個做過這種事的。
可蘭經
你們的妻室就像是你們的田地，你們願意時就可進入你們的田地。
可蘭經
那精液是從脊柱和肋骨之間發出的。
可蘭經
他們問你月經的（律例），你說：「月經是有害的，故在經期中你們應當離開妻子，不要與她們交接，直到她們清潔。當她們洗淨的時候，你們可以在(耶和華/真主)所命你們的部位與她們交接。」(耶和華/真主)的確喜愛悔罪的人，的確喜愛潔淨的人。
可蘭經
你若背著丈夫行了污穢的事，在你丈夫以外有人與你行淫，(耶和華/真主) 叫你大腿消瘦，肚腹發脹，使你在你民中被人咒詛，成了誓語
聖經
宗教無強迫。正道與迷路確已分明了。
可蘭經
可蘭經

-完-

冇佛經

王回答迦勒底人說：夢我已經忘了（或譯：我已定命；八節同），你們若不將夢和夢的講解告訴我，就必被凌遲，你們的房屋必成為糞堆；

宗教無強迫只有斬首

好多成人

第一題出處係雅歌

但以理書？